.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--r--Read-Omens:

Прочесть знамения (`Read Omens <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=247>`_) / Закл. 4
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- :uncommon:`необычное`
- прорицание
- предсказание

**Обычай**: сакральный, оккультный

**Использование**: 10 минут (жестовый, словесный, материальный)

----------

Вы заглядываете в будущее.
Выберите конкретную цель, событие или действие, которое будет происходить в пределах 1 недели.
Вы узнаете таинственную подсказку или совет, часто в форме рифмы или предзнаменования, который может помочь с выбранным событием.





.. include:: /helpers/actions.rst